##Вопрос
Опишите своими словами, что такое метод объекта?

**Ответ**
Объек - это не примитивный тип данных который используется для хранения коллекций различных значений, которые могут состоять из свойств, методов и содержать все друие типы данных(строки, числа и логические элементы).